{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68695&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평로렌시아키즈풀빌라"
    },
    "text": "2020年月、キッズプールビラに全面リニューアルしたキッズプールビラローレンシアの入室時間は5:00時、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiと全室禁煙を提供し、駐車も可能です。 マートのピックアップサービスも提供し、ピックアップの場所は加平ターミナル近くのチョウンマートです。 個別プールを備えたプールビラキッズ客室では、ぬるま湯を使用しており、使用料は50,000ウォンです。 現地での決済が可能であり、事前予約が必要です。屋外プールは夏季に運営し、水着とラッシュガードを着用してください。駐車場は無料ですが、現場の状況によって利用できない場合があります。全客室で電気グリルを利用したバーベキューが可能であり、利用料は20,000ウォンです。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者同伴なしの未成年者とペットの出入りはできません。 利用施設の紛失または毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。 上記情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズンには料金が変わることがあり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビラローレンシアの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "5:00時です。"
        },
        {
            "question": "ビラローレンシアの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、提供されています。"
        },
        {
            "question": "マートのピックアップサービスはどこで利用できますか？",
            "answer": "加平ターミナル近くのチョウンマートです。"
        },
        {
            "question": "プールビラキッズ客室のぬるま湯を使用する際の使用料はいくらですか？",
            "answer": "50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールビラキッズ客室で利用できる個別プールの予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "現地での決済が可能であり、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの運営期間はいつですか？",
            "answer": "夏季に運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料はいくらですか？",
            "answer": "20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの出入りはできますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者とペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失または毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料ですが、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 324
    }
}